香城三字經 可以點寫落去?

七二一 唔見人
八三一 打死人
十月一 殺市民

毀清真

會寫到幾時

十月二十毀清真

十月廿毀清真

1020毀清真

我覺得叫二十順口啲
同埋第四句多一隻字聽落幾有節奏感

陳同佳 台殺人

十二十 感覺好聽啲

陳同佳 台殺人

六一五 損義士

七月一 入立會

七二一 唔見人
八三一 打死人
十月一 殺市民

十二十 毀清真

???